除左Freed, 仲有冇細細架7人車推介

honda mobilio? toyota sienta?

Mobilio係咪停產左啦??

Stream算唔算細架 ？

Stream車長4575mm, mini MPV好似長左少少

我自己揸開，又唔覺得好長。
p牌揸到甩P都覺得幾正

我大佬有架大霸王想賣
但我嫌大部
想出Freed 或 Sienta

咁stream又無嗰隻咁大
我想賣部stream, 你有無興趣？有晒泊車鏡同sensor，真心易揸

幾錢咩年份？

Tg我傾，可以畀埋相你睇：

sienta當係5+ 2 車會好過d . 不過鋼水真係好薄 好似紙紮車咁 ,

mobilio我個人覺得好d .

渣緊noah

多謝先巴打
其實我真係想要架細細部7人MPV多d
好似Freed個種size

巴打有冇諗過cube3

屎nta真係狗也不屌
樣又柒 內籠又膠
Freed真係完全屌打sienta
Btw Noah 又唔算好大架 又都唔算貴

如果有興趣你搵返我啦，我架車仲有牌費，即買即用

1500cc 樓下全部都細

咪係 想架車拉到隻櫃咁

打漏左，除左新 stepwgn

Stepwagon,揸緊覺得唔錯

隻雪櫃門好睇唔好用.

Freed 前碟後鼓，雙氣袋都完全屌打 Sienta

最細架應該 Atria7

嘩屌！全新 Sienta 都係得雙氣袋，側撞道膠門真係死得

2009年Noah 14萬，同一個價錢買到 Biante 2014

好

Biante好似今年停產??

Sienta
又樣衰又唔好用

Freed , sienta, 兩部我會揀freed

可以揀以外既車就Ford Grand C max
電敞門， WFC

利申：Honda spike 冇電門

慳油少少係咪NOAH?

Toyota PREVIA v.s. Honda ODYSSEY

大家點揀

唔係停 Mazda 8 官網已經冇左

Honda 聽打手講會熱血D

單講外型大霸靚仔啲
柯笛屎長得黎又矮怪怪地

Touran

慳油D 邊部

odyssey 硬避震飛仔車

Spike個內裝真係
加埋個cvt

忍唔住換

odessy其實即係wagon車轉7 人車 . 唔覺太怪，個樣起碼好睇d

toyota mark zio個樣重蠢

普通彈槍 行到5xx km

揸緊2代半wish
1800cc開埋sport其實都算係咁。。。
不過我長期都係同女朋友好少會full load
坐爆就答你唔到啦
細七人車尾排你都唔好預佢好坐先

呢款

我部Touran 入爆行600km 都仲有1/5

我決定買2手Freed, 2011年版
有冇巴打有意見

巴打們stepwgn點睇 諗緊出唔出番部

去轉青衣環島游，就明白1500cc 7人車幾咁冇力法

幾鍾意wish 隻款
都係果句 7人車有幾可坐爆

noah

11年一定係水貨車，大機會係日本行左好耐
買新車freed 2017 啦
做上會，預你6年後賣返出去，都值12，13萬

多謝巴打意見

noah對我黎講太大